又黎新手問問題, 踩油個轉數keep住上唔到去

我個架vw golf mk6, 空波踩油keep住4千轉上唔到去, 因咩解究會咁
聽日會去拎車房睇睇

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

電腦鎖咗咋下話

上網睇過文, 話可能壞左個turbo valve又話者巴打你話齋電腦bugs
我個時嚇鼻哥窿都冇肉, 唔係波箱打柴嘛

光復香港, 時代革命

我都有類似問題，A3 1.4 2千轉上落，但唔影響我行車我暫時唔理住了

但係我用D/S mode ，佢去4000轉lock住左，而且個速度冇加到，但一落返3000轉就開始加啦

好啦，拎左去車房check左話電油泵油壓過低，會可能行行下死火，踩油門會冇力水，要換過泵啦屌

頭搭尾幾錢？我都想去睇睇

另外關唔關driving mode事？sport mode??

電腦鎖左姐

最後check多一次電腦，話壞埋個燃料噴射裝置，前後就$5800

空波係上唔到轉的 要試入波出街試喇

你正常d波行上唔上到4千轉先p/n波踩油會lock住唔比上4千轉以上的

空波的確唔比轉超過4千轉,比一打膠自己先
但正常波段上到4千轉會突然間怠速,好似得engine聲,冇力上
不過換撚左汽油泵同個燃料噴射裝置,架車順左好多,有哂力水加速